喺香港做女仔真係好撚慘 啲啊叔坐車成日特登坐我隔離

非自戀
我知實有人會話我自視過高
屌 有咁多位唔坐
小巴又係 巴士又係
有單人位又唔坐 係要迫過嚟
係街上面嗰啲仲衰
特登撞過嚟都唔避開嘅
諗起佢層老人被掂到自己都覺得核突
唔係我歧視呀，已經好多次
真係好撚嬲
你見到架車仲有好多空位嗰陣個阿伯仲坐過嚟嗰陣時會在嬲啲
善用不推文回覆純粹發洩
Sor for1999

我次次見到都唔敢坐
利申毒撚

加一

坐的士囉

絲打pm我
下次坐車我坐你隔離, 擋住d廢老

要幾大勇氣先敢坐女仔隔離

坐出個位

我反而未到最後一個位都唔會有人坐我隔離

通常係啲阿叔先會咁

your face your fate

吹呀

我鐘意坐係D呀姨到 1黎唔洗同男人坐咁迫 2黎廢撚事D港女諗撚柒多

冇討論空間啦咩

唔好話女仔, 我男人老狗都唔想啲啊叔坐埋嚟同坐我後面

佢哋好鍾意偷睇我手機
好撚唔自在

掉返轉d阿姐姨姨好鐘意坐我隔離

好想同絲打坐 pm左你

你生得好靚？

same
一上車 見到有後生 (唔一定係女)
根據人既本能 人以群分
會自動想坐個邊
但而家發覺啲港女真係眼超超
可能嫌我毒 一行埋去就全身上下scan一次
真係坐呀姨隔離仲好

你油淋淋牙叔泥

你係咪啱啱坐隔離嗰個

same 毒撚唔敢坐女仔隔離

係 想唔想encore

如果啲位坐滿晒人要揀嘅話，其實我唔抗拒坐毒撚隔離

你下次坐靚仔隔離，啊伯咪埋唔到黎囉，又唔主動啲。。。

呢樣又唔止阿叔, 發覺好多男人都好撚八卦
好鐘意昅人電話, 仲要好明目張膽咁睇

搭巴士每排得單位既話
最鐘意坐啲後生女格離
一黎呀叔呀婆成日有臭弧
二黎後生正路無中年咁易有肺炎

通常都冇靚仔上車

agree

最鐘意坐港女隔離
d阿叔一係成身煙味 一係就撑開隻腳
巴士d櫈又窄 隨時俾佢坐走3份1位

完全明白...
除非知道架車一定唔會滿 如果唔係我上車會揀坐女士隔離先 兩個女人一齊坐最好 佢又唔洗同阿叔坐我又唔洗同阿叔坐
問題係依家咁熱 啲阿叔一坐埋黎會有陣熱氣湧埋黎 一係就好大陣臭汗味...

既然咁多空位，點解你唔轉位？

英雄所見略同
唔好話阿叔
好多仆街都係鐘意撐撚開對腳嚟坐
that why我揀女性隔離坐

架車都係後生靚女
廢事臭親人唯有坐個樣衰肥婆格離

寧願企，柴灣企到屯門老閪都企
d啊叔真係搞不撚掂

我都係唔想坐咁迫啲仔真係好大份好難一齊坐

啲啊叔又真係幾臭嘅

放個袋喺隔離位

好多呀叔呀伯好撚咸濕，前世未見過女人咁，做男人見到都覺得好撚嘔心

我坐窗邊 比佢封實咗
同埋出去嗰下大比會掂到佢膝頭哥
所以我咪想講點解咁多位係都要坐我隔離，明明d啊叔可以自己一個人坐

屌你老母坐的士啦臭閪

Ching咁好嘅

好慘，窮就一定要俾人𥄫？

真, 影衰晒

上次冇坐個女仔隔離，結果個阿叔坐左落去

餓狗咁撚樣，冇哂男人尊嚴

如果成車都係吉位, 咁咪擺個袋係隔離位囉
有野係個位度, d 呀叔就坐唔到啦
如果佢堅持要坐, 叫你拎開個袋
你咪成行讓撚晒俾佢, 自己坐去第二度囉

有D仲好撚臭 煙味尿味白花油味
總站上好多位剩都要坐你隔離

利申: 毒撚 唔敢坐女仔隔離

通常做到咁，就會比成車人覺得好冇禮貌不過如果下次有阿叔嘅話會試吓

樓豬我陪你撘巴士呀

唔知點解有尿味

咁你都幾抵死

巧

次序：女人/女仔>後生嘅男人>阿叔>阿伯（阿伯就最好唔好坐上層thx）

躝la

咁淨係鍾意坐窗邊嘅人先會有呢個問題咋嘛，如果我一開始坐出面嘅話都唔會咁苦惱

普通男仔表示
座你隔離純粹覺得你應該唔會突然撩牙撩鼻屎
你要怒啤我我無辦法
只係會心諗小姐你諗多左

唔坐女隔離到時有肥佬師奶坐我隔離咪仲衰

啲汗味勁得濟咪變尿味

其實阿叔係揀個細粒嘅一齊坐

利申：毒撚，唔敢坐女仔隔離

車入面啲人鬼得閒理你咩
再唔係你咪坐近走廊果個位, 唔好坐窗口位, 呀叔要zip 入去你咪坐去第2度
咁大個人唔洗人教啦
搭車成班都係過客, 唔需要care 佢地, 除非佢拍你片
但係架巴士係有吉位既, 用個位擺下野幾咁閒, 拍你片又可以公審你啲乜

我都係... 我係搭機場巴士 次次都係同一班車佢次次都坐我隔離
仲要成日望住我對腳

I know that feel bro...

我會專登坐埋靚女到
因為通常都好香
然後聞住瞓成程車

如果架車唔好多人 有好多位
我會擺個袋係隔離位

以前係 而家戴咗口罩多咗好多人肯坐我隔離

我搭車相反,每次都是最後才坐我旁邊

賜座男

你塊閪鑲金架？

我多數揀瘦人+乾淨 男女冇乜所謂 不過港女真係不了

啲後生仔都冇乜分別
試過同一個情況條仔落車仲同我講byebye

搵我 我可以陪你番工放工 我1打9
TG me Hugo1991

我鐘意坐係啲瘦既阿叔隔離，點郁佢都唔會有意見

用袋霸位，攬實個袋扮到想留位比人坐，但個袋又霸左1/3位，冇人既時候用黎防止d人坐過黎

不過中女啲香水味
明明就瞓到 一坐埋嚟又索醒咗 最慘係冇樣冇身材又老

Gay post

坐啲廢老隔離好撚慘
又鼻屎，又剪指甲，又抓頭，超撚污漕

後生同叔都有？

我通常揀坐靚仔隔離

Same 自問個樣都唔出眾
唔知點解成日比阿叔望住
佢地d死人眼神好討厭
係直勾勾令人唔舒服個種望法
又睇人手機

之後就會比連登仔問你塊閪係咪鑲金

因為佢地冇比阿叔望過
試下就會明

不要再說了

寧願企

lm 仲要唔知係咪我比較瘦 成日有啲好肥嘅中年男子坐我隔離 每次都好想喊
利申 普通樣 個樣仲要少惡

但有d囡真係好敏感，即使你企企理理冇汗味
有次坐埋位即比佢＂摺＂咗吓
後尾見有個背心亞叔行緊埋黎搵位
我就轉去同亞嬸坐了

有空位真係唔敢坐

大叫非禮
嘈

最憎d女坐埋黎
明知位窄 但d女係都鐘意坐到正一正
大佬 你細細粒無問題 都顧下人感受啦
到時掂到 又以為你想抽佢水 搞到要縮埋一舊
反而d阿叔會坐出小小 識做人好多

所以中學5年入面逃生門側邊有位必坐怕死嘅自閉人專用自閉位

後生女好香

啲女坐咁埋都唔介意hi到架啦

真
萬一唔覺意掂到
驚佢嗌非禮

想偷睇你電話號碼，然後whatsapp妳，好浪漫

我通常係啲阿嬸坐埋嚟

我都係咁話
次次都係揀坐阿叔隔離
佢叉開腳我又叉開腳
佢縮腳我又縮返
大家禮尚往來 唔撚洗拗

所以話女人真係好撚煩 係咪平時啲姨媽姑姐讚你兩句靚女就以為自己好靚女呀？

所以你係阿叔？